男子紅磡海濱墮海 送院搶救

晚上8時許，一名30多歲男子在紅磡海逸豪園對開海濱長廊墮海，附近經過街坊目擊情況後大驚報警。男子其後被救回岸邊但昏迷，並由救護車送伊利沙伯醫院搶救，目前情況未明，男子身份和墮海原因仍待了解。

手足

你又黎

小學雞：

手足

✋🦶

好快到你

由救護車急送伊利沙伯醫院搶救後證實不治。警方於現場沒有檢獲遺書，正就其身份及墮海原因展開調查。